打開5月個日曆 真係喊撚左出聲

除咗5月1
唯一紅左果日
係母親節
我屌 無假放之餘
仲要洗錢

慘

同公司申通no pay

6月尾先有紅

又有咩父親節
我屌
幾時有員工節 兒子節

過左啦，4月4 兒子節

全球毒撚日

但一直以嚟都冇收過D咩禮物
反而而家年年老豆節老母節同佢地生日都要食飯+禮物

最L ON9係有婦女節冇男人節

想放假就射波，自製假期啦。
兩日✌🏻 thx

七八月仲慘

學生就爽

今年7 8月學生都要返學啦

唉 不要再說了
我今日望住個月曆都係咁諗

睇緊日曆揀邊日射波

哭𠹌左

有WFH 仲好爽喎

放過咁撚多日home office假期
有撚資格吠？

唉屌望到都辛苦

呢個真
從來冇兒童節但父母親節都好大壓力

有人會嫌少假期?

有人會嫌多假期?
打錯自膠

我都係

諗返起2017果個summer真係好漫長